六個紀律部隊優先接種疫苗 前特首曾蔭權接種復必泰

打打打打打打呀！
打疫苗緊係要領導行先～

浩園已Ready

有咩好提早交代啦